# README #

подключите базу данных в файле  /config/db.php

для запуска выполните дейтсвия в консоле 

php composer install (если composer не установлен воспользуйтесь ссылкой https://getcomposer.org/doc/00-intro.md) 

php yii migrate